椰林閣 新界撚

對於我嚟講，椰林閣係一個好靜嘅地方
以前學生時代，大概08，07年
成日去椰林閣，一星期總有一兩日係去椰林閣
以前只要出大聲小小，全間餐廳就會聽到
坐近小小都會望著你嗰台發生咩事
所以我係好享受嗰一個寧靜的下午茶
但係元朗嗰兩間YLK唔知係邊年就倒閉咗
至此好小食YLK
直至今日去屯門廣場個間
但感覺完全唔同
好嘈，好多噪音，坐對面位講嘅野都聽得好辛苦
唔好以為今日係星期六所以有好多大陸撚先咁嘈
我係入面聽到大部分都係廣東話
感覺真條好差

附上一張食物相

以前大概三十八，九就有一份下午茶

而家四十二

雖然價錢冇大變動，但質素差好多（可能今日星期六）

以前係彩園成日食

讀書果時好少去椰撚閣 窮丁丁

之後有去過幾次 但情況已經同樓主講既一樣 好嘈

間野不嬲都多負皮
Btw 亞絲娜唔係公廁

利申 未食過其他YLK ,忠於元𨳒朗YLK

學生餐算抵食 食湯有包有野食

我初中就較為常去，但係之後幾年都少了
今日食嘅時候，個friend講咩都聽唔清楚

質素差咗好多，塊牛排係極難咬

Between 你講邊個亞絲娜先

勁撚難食又貴
根本早就應該全線結業

其實只要食物質素只要唔好太差就已經ok了
但係今時今日嘅YLK食物質同大快活早餐塊牛排一樣